諗住起一個網頁 羅列黑警濫權證據

有鑑於林奠唔睇證據只睇報告，警犬部門面對眾多質疑只係不提供證據下將公眾質疑搪塞過去，藍絲官媒以一貫手法作假新聞，所以我想起個網頁，以時間線整理黑警濫權同政府包庇既證據，以及相對中立既形容，希望可以以一個更容易share同spread既方式整理一個database，而且海量高質文宣需要更有效咁可以被運用同發放，呢個網頁都可以集合晒所有文宣，所有資料都可以O係呢個網頁上面睇到同share。

呢個網頁原意係指向警權問題，包括前線不受控暴力行為，無理拘捕，對示威者悔辱行為，管理層上下包庇拒絕接受調查，以致政府對警隊不作為等等。冇特別focus O係五大訴求方面，因為覺得資訊越多就會越亂（做好警權問題之後可以再考慮加上去）。

內容方面，所有由各個媒體（網媒，新聞截圖，ig，fb，黑警專頁，個人錄影等等）發放既照片，影片，以一條timeline整理每次事件發生既日期，時間，詳情。因為都會有文字描述，小弟作文唔叻，所以呢度需要有人幫手。希望可以同文宣組合作，或者志願者自己寫一段，我都會proofread。網頁會有中英文，發放埋國際。

至於平台問題，我本身係designer，因為要兼顧front-end同back-end問題，我得放工時間可以做，仲要發下夢。一個人做full-stack + design會花好多時間。真係develop搵cdn開網頁係次選，除非有多D人幫手。都考慮過好唔好開放個acct出黎比大家自己update，最多我極速幫你執UI，但係都有可能製造混亂。目前最理想係wix，因為佢可以直接edit手機版介面，方便大家手機上面睇，佢仲有seo，sem可以搞。但wix出名慢，而且上傳容量有限制，就算backup晒再砌返上去都要D時間。Wordpress或者其他平台都可以探討。
平台仲要考慮政治問題同黑客，所以希望大家比下意見。

我係咁睇
你拎住槍上晒甲，我地要打都唔會夠你打。武唔得就試下用文 （武都要繼續）
有心理準備呢個網頁可能會被下架，為保持流動性，我會backup晒所有資料以至介面設計。萬一突然之間個網唔work，大家知咩事啦。不過因為所有野O係晒度，可以隨時開多個。

支持又好，唔支持又好，麻煩留低你既建議或者原因，或者任何意見同建議。另外，起一個網頁唔客易，由夠數到真係有D野睇可能都要一星期時間（盡量趕）。有人想幫手的話，夠數既時候會再另外開post徵人。

: 支持你 （過10000就開工）*睇情況啦，如果真係好多人支持都會照做
: 冇狗用

幫你推

p牌會員hi
連登開po起碼自己都推10次先啦

sor 唔識規矩
以下連推

1

2

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

3

斷左
咩都要做 對目標有用就要做

4

5

6

7

8

9

10

唔係規矩
係skill
唔係好難俾大家見到你個post啊

斷左係好事
證明有人幫手推

【突發】警隊濫權報告中英文宣正式上線喇 ！

參考下

其實一早覺得應該整個賣港database
等大家多啲子彈打民意戰
不過真係冇人搞

我又係個電腦白癡

所以唯有幫你push
我諗要搞都幾大工程

好彩香港大把人才

需要有人幫手提供數據同證據

push

唔好諗, 做左先

你留tg 實有人搵你

G持, 諗左好耐 有時候要做文宣果時堆圖要左搵右搵好麻煩, 如果有個網可以分類哂一諗起就搵到就好

一個人做始終時間有限，又唔可以太遲推出，而且一邊做舊料一邊要updaate新野。不過會盡力，訓少D啦。人地眼都爆埋我獻返個肝出黎。

多謝你

諗唔到有咩理由唔支持喎，好好奇㩒反對既理據
by p牌無得俾like

721 811

諗住睇下大家覺得有冇必要花精神同心機做先再實行，因為要做真係大工程同有好多detail想有人比意見

Support
要小心啲做 好似之前個IT人咁就慘

你整左出黎肯定大吧人會幫手

希望多啲it人幫手

幫推

賣港證據database

十分支持啊 之前都有post講過
可以試下搵舊post既樓主一齊整

邊個post有講

邊個post
幫手post埋條link

係我IT狗
想整文宣分類收集網站好耐
但係返工勁忙做唔到

放心
呢啲歷史紀錄一定有用

有興趣一齊？

我擔心比黑客攻多過比狗拉

先簡單用Cloudflare
再睇下有冇高手教路啦

有冇可能有整開網頁嘅人為成個活動整一個專頁，純粹整合過去發生左嘅事件，圖，影片

支持起
暫時網頁唔見有
但social media見到有巴打絲打己經整緊

可以支持下
最緊要係spread到出去比全世界知

支持 最好擺埋政府講大話證據

例如：高鐵站之前話唔會有人過夜

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命